[請廣傳] 香港不能再亂下去了 - 致香港市民的一封公開信

過去兩個月香港的混亂和撕裂，令人抖不過氣，林鄭政府一而再再而三漠視民意，香港完全變了，變得陌生，變得危險，變得令人恐懼，甚至有人不惜利用鄉黑勢力去製造暴力，破壞社會安寧，讓大眾不再相信香港警察，難道這就是我們要的香港 ? 你忍心這樣下去嗎？

亂局已經影響到生活各方面，警察在民居範圍施放過期的催淚彈，大大影響老人院舍，平民百姓生活及產生後遺症；警察每天的濫捕和涉嫌妨礙私法公正的行為，更令大眾無所適從。今天，所有事情都不正常，再亂下去，香港還有希望嗎？

遊客卻步，商場閉戶，股市大跌，數百名示威者及無辜市民受傷，數百萬市民生活在憂慮中，暴力造成兩派對立，政治低氣壓令人抑鬱，香港還有明天嗎？ 歸根究底，是誰當天硬推逃犯條例，造成今天的局面？

現在，香港人的法治精神和三權分立已經被林鄭政府嚴重侵蝕：
1. 行政干預立法：立法會議事條例K部第64條指出，任何法案只能由負責議員或官員在法案進行二讀或三讀的程序時，宣布撤回或押後處理該法案。林鄭既非法案負責官員，卻數次於行政長官新聞發佈會內宣報「暫緩」或「壽終正寢」。此等以行政手段干預立法機關行使權利，令到香港得來不易的三權分立變得蕩然無存。

2. 選擇性擇法：警察對於各區的白衣暴徒視而不見，並以一個又一個大話去掩飾警黑合作，行為令人髮指又心痛；另一邊廂，警察大舉濫捕示威者，及向市民，記者濫用暴力，導致身心嚴重受創，百姓有家歸不得，完全遺背 「不畏懼，不徇私，不對他人懷惡意」的警察誓詞。

3. 濫用制度權力：林鄭完全漠視社會各界的呼籲及大眾民意，用其權力多次抹黑示威者，包括將近兩個月的修訂與上半年經濟狀況掛勾，更將示威者包裝成反中亂港，港獨人士，以轉移大眾視線，掩飾自己處理逃犯條例問題上的無能。

這一種制度的暴力，對香港，造成了不可磨滅，不可修補的傷害。 此等暴力，雖則無形，卻更為邪惡，更加暴力。你，真的可以默默接受，容許這樣下去？

眼看香港受全球局勢影響，股市動蕩，林鄭政府更試圖將她管治及公關的失誤，輕輕帶過一笑置之，然後假裝問題經已消失，一切如舊。請問大家，沒有安定的社會，哪有安定的家？作為香港的最高決策者，放着社會問題不去處理，只叫他人卻步，容忍，和諧可以來臨嗎？撕裂可以修補嗎？退一萬步來說，忽略眼前的問題只會為我們帶來更猖狂的暴政，只有建立完善，完整的法治，才有平穩安定，回到正常的生活，你同意嗎？

香港已經遍體鱗傷，不能再忍氣吞聲，姑息縱容。支持行政長官和特區政府要盡快止住亂局，回應五大訴求，聆聽市民聲音，在社會民生上改革向前，恢復香港公義，法治繁榮安定令市民生活得更好。700萬香港人應攜手同心，為自己，也為下一代，向暴政和警暴勇敢說不！

一班沉默的香港人 上

自推十次

[極重要!!!!]大埔飲飲食食交通攻略[附自制地圖]

自推

push

share pls

pls stare

「當抗爭向暴力升級，你便墮入建制的把戲內。當權者會不惜一切地惹怒你，拉扯你的髮鬚，搧你的耳光，引誘你動粗。只要將你迫為暴徒，他們便有方法收拾你。唯一令當權者束手無策的，是非暴力與幽默。」（When it gets down to having to use violence, then you are playing the system’s game. The establishment will irritate you – pull your beard, flick your face – to make you fight. Because once they’ve got you violent, then they know how to handle you. The only thing they don’t know how to handle is non-violence and humor.）－John Lennon.（Instagram@erickotofficial）

share oitside 同溫層
Target 中間淺藍黃

share to 淺藍黃 please help

推

謝謝